有冇黃絲巴打已經罷飲東江水?

?

拉

咩野係拉？

返公司全日飲蒸餾水，收工前喺公司裝定一大枝返屋企飲，其實唔難

係出街食野杯野飲無得避

唔飲水 只飲汽水

因住糖尿病

自己整左個水塘

公司嗰啲所謂"桶裝水"，都係買赤肛水，
你要自給自足，要去海邊自己拎水，自己蒸餾，
咁至冇俾錢水務署買赤肛水嘅

自己有海水化淡，而家成棟樓啲食水我包辦

沖涼都冇得避

我Overpaid咁買撚左咁多水返黎仲要罷飲

有蒸餾水過就得啦

已轉為長期HKTV買水客

飲開西水

evian perrier

Evian 好難飲，Voss 先係皇道

好Q貴

Volvic 都唔錯，唔算貴
平嘅話，飲Eva Pura 都唔錯

yah volvic 唔錯，但都係覺得evian香啲

住港島嘅已經罷咗好耐啦